hkt上唔到網

有冇人用hkt 上唔到網

利申 住新界，重開重插左n次

hkt 係咪netvigator
我都上唔到 新界友

我都上唔到、唔知咩料

放假打日機都唔得安寧

抽插左成朝都唔得

打過去佢地話冇出事

上下又斷下 屌佢老味

又上唔到